一隻家用鐵碟戰勝一粒催淚彈

狗每射一粒彈要幾錢
咁玩法佢地會唔會蝕到入獄?

又係市民d錢，明日大嶼

高手在民間

呢個真係屌打哂所有嘢

教學, 自推一次

推

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

btw 創意戰術post

我要hit and run